啲港女咁有自信某程度上係班港男造成

醜八怪著得清涼少少又叫靚女
化吓妝又叫靚女
皮膚白但只係正常樣又叫靚女
得大波/長腿但樣衰又叫靚女

搞到班豬扒以為自己真係好撚靚

有班廢鳩狗公想屌閪想到上哂腦

因為港男只敢係網上用鍵盤屌，但現實是但有女埋身就起勢咁奶
換轉你係女都睇唔起港男啦，有自信有乜出奇

有女埋身都要睇下質素先得嫁

冇圖好難討論

而家咪就係講緊港男唔會睇質素
有閪已經奶定先